JYP算唔算全韓國最有人情味既公司

王霏霏Fei 透露在國外當訓練生的時候每個月工資是一千塊，領了近三年。

樓主黑粉

練習生仲有人工想點。。。

你睇下其他公司有無人工？

養一個支那人重抵過捐去樂施會

出咗道洗咪填翻晒啲練習費先

三大唔駛
細公司要填練習費同整容錢
無整容還得快啲 賺到既話

唔算 周子瑜舉台灣旗仲要跪低
JYP都係表面公關

人哋預你有錢先去嫁姐

JYP一定係最有人情味
有JYP daddy